洗衣機洗極都有塵，點搞？

如題

尤其是一洗黑色衫啲塵就會癡晒上去
試過買啲清洗洗衣機液都冇用
有冇人知點解決

買個新嘅

買新啦仲諗

日式機應該有個過濾袋，拆出黎洗下佢

同問 其實點解

反轉洗

用啲洗衣機專用嘅洗衣粉...清一清部機先啦

洗機粉*

洗衣機唔洗買貴
買個平既城哥版
一年就換左去
你計返條數同買部貴既無咩分別

拆個filter出嚟洗。

已經用左
都係好多塵黐住喺件衫度一嚿嚿

間屋租嘅 業主唔肯買個新

睇過說明書 冇嘢拆得落黎

買洗衣球？啲塵同毛巾甩出黎的毛會捲入去

試下用柔順劑

自己買部得唔得
大牌子最平都係2000幾有部
好過著到成身塵

咩機咁柒

LM
洗衣乾衣機
冇filter
一洗黑色衫即死

應該要叫人上黎洗filter